約瑟夫.鐘在17歲的時候在網上賺了數百萬美元，之後他為他的媽媽買了一間新房子。 | 即時新聞 | 財經 | 2019

有冇人知呢個係咩黎
點解上甜網彈廣告會出蘋果日報

有毒勿進